[派口罩] 土共組織落區派口罩呃資料

地點 石籬梨貝街

成班廢老排隊俾身份證登記攞口罩 仲要喺條窄路度塞住 又搵啲廢老喺附近遊蕩同其他廢老講嗰度有口罩派

光

復

依個組織成撚日同民建聯前區議員同埋佢地控制嘅葵涌居民協會合作派嘢
要入會交低個人資料同相先有得攞

香

港

上水站對出天橋有人派緊口罩
Poster都無張 緊細隻字
個個為左幾個口罩 成張身分證比哂人抄
究竟深藍到幾蠢 先會比個人資料人
最仆街係人地拎咁多資料 然後話支持23條就最岸九
抄資料果班人仲要後生仔